重播畫皮2又諗緊開拍3會用邊個

講真唔理特技
兩大女主角演技真係已經谷到盡哂
周迅氣質真係極度夠,女人味重得黎好夠妖味同夠冷酷無情
不過3全部換血 選角真心重要

而家大把錢特技應該放到盡
選角真係唔好再搵現今當紅果堆
搵氣質夠仲好

周迅 迪麗熱巴

鳩估景甜

張ching首畫心3係咪又一樣

景甜都可以
但無咩妖味

之前唔係盛傳過話係楊冪搭Angelababy

一定唔會睇

白百何同倪妮應該會幾得意

第一集睇周迅做狐妖 演技好到睇到呆左

呢2件都係好野嚟